有冇巴打頂唔順依家開咗冷氣

朝早六點關咗，10點頂唔順開返，實在太熱了，不過我個冷氣係一匹變頻應該唔會太食電

臨瞓前熄 瞓醒再開

即係巴打瞓覺唔開冷氣？唔會覺得好熱咩

開風扇瞓

set timer 瞓覺一個鐘之後自動熄

其實冷氣電費好似一蚊一個鐘